［虐畜］史達寧撚狗

堅尼韋拉果啲真係飛左落去，為啲無聊嘢整傷整痛自己就無謂啦

打毗贏波唔撚狗咁幾時撚

阿朗咪又係咁插花

老老豆豆
原地插花之後自己撞出界
似史達寧自己撚自己多啲

Corner 黎

咁叫自己撞出界？ 用你隻撚眼睇清楚先出聲啦

咁即係點，
原地插花之後俾人踢走個波囉
係咪好聽啲

串你唔起？

咁係咪自己撞出界呀 柒左就潛啦

贏緊兩球仲有分零鐘完場唔係咁你想點呀

應該要係底線cut in 入4-1

當年c朗 蘭尼咪又係咁 獌迷唔記得？

牙朗都唔得啦

係呀我老花呀我睇唔清張10fps gif圖呀你吹呀
而家改正：
老老豆豆
原地插花之後俾人踢走個波
似史達寧自己撚自己多啲
focus落個重點原地插花啦弱智

佢原地插花就係想dup 波鐘
你踢個波出底線咪代表佢撚到你狗囉
柒左仲撐

冇想點，正常發揮冇咩特別咁解姐
唔明張圖有咩好吹奏
撚49000個個係阿古獸

仲撐緊

濕鳩獌係咪都輸架啦
有咩好dum
家陣係咪識dum波鐘就攞到金球獎

條友真係戇鳩

話佢撚狗同金球獎大纜都扯唔埋 都唔知你嗡乜

撚狗囉傻西
原地插花睇住獌狗氣急敗壞幾撚爽

冇美斯5-1贏皇馬，有美斯3-1輸俾貝迪斯

笑佢疤狗輸波就jer住晒做乜鳩

係班獌迷嬲姐
人地50k鋼琴王子企定定睇你扭屎忽

咁咪姐係撚狗囉ching...........

是旦啦都爽

唔睇西甲sor
同你就無怨無仇既
見有位鳩up吹兩句

目的係玩角球旗 咁你都踢左底線 唔覺有咩柒

唔使拎金球獎都夠撚班垃圾獌狗啦

山齊士

咁都叫撚狗 唔怪得你咁爽啦
原來當年c朗nani幫過我地撚過咁多狗

J歷史？

獌狗竇好多手足嬲到話如果有個堅尼係到就好和
要剷到250斷腳 比人到嬲

49000

當年 c朗 Nani咪又係咁

狗咬狗

依兩隻不嬲狗來 所以其他人體諒佢地

原來唔只撚場上d狗 仲撚埋網上d狗

sor囉 見你地J開先知原來有得J

有堅尼就屌左班隊友先啦

D獌狗最叻係狗竇發晒爛渣根住出到黎扮唔care

我山VVVVVIP位睇波，
500k週薪先有機會買到

撚咩狗
山9 傻下傻下人工係史達寧2倍有多 筍工呀

隻神犬又走出黎吠